{
    "- select endpoint -": "-选择端点-",
    "- select group -": "-选择组-",
    "- select node -": "-选择节点-",
    "(recommended)": "（受到推崇的）",
    "(use only when necessary)": "（仅在必要时使用）",
    "abort firmware update": "中止固件更新",
    "adapter not ready": "适配器未运行或尚未准备好！",
    "Added SmartStart device": "添加了 SmartStart 设备",
    "alive": "活",
    "Already included": "已包含",
    "Already provisioned": "已配置",
    "asleep": "睡着了",
    "Associations": "社团协会",
    "At least one must be granted or the key exchange will be canceled.": "必须至少授予一项，否则将取消密钥交换。",
    "At least one network key is not yet configured. This can cause problems during secure inclusion.": "至少一个网络密钥尚未配置。",
    "Auto-scroll to bottom": "自动滚动到底部",
    "awake": "苏醒",
    "But read this first!": "但请先阅读此内容！",
    "Cancel": "取消",
    "Cancel healing": "取消治疗",
    "clear cache procedure": "适配器将重新启动和重新面试的所有节点。 这可能需要很长的时间和一些节点可能无法按预期的方式工作。",
    "Click here to select image with QR code": "点击这里选择带有二维码的图片",
    "Close": "关闭",
    "collisions": "碰撞",
    "Communicating with the device, please be patient...": "正在与设备通信，请耐心等待...",
    "config update disclaimer": "警告：这是实验性功能。在更新配置数据库之前，请确保您具有ioBroker备份。",
    "Configuration DB is up to date": "配置数据库是最新的",
    "Configure the region and radio frequencies of the controller.": "配置控制器的区域和射频。",
    "Controller node": "控制器节点",
    "corrupt": "腐败",
    "dead": "死",
    "Default (secure)": "默认（安全）",
    "Define here which SmartStart capable nodes should be part of the network by entering their DSK and granting security classes.": "通过输入它们的 DSK 并授予安全等级，在此处定义哪些支持 SmartStart 的节点应成为网络的一部分。",
    "Delete association": "删除关联",
    "Delete group": "删除群组",
    "Devices": "设备",
    "Disable restarting the controller on startup": "禁止在启动时重新启动控制器",
    "Do you really want to remove this node from the network?": "您真的要从网络中删除此节点吗？",
    "Do you really want to remove this node from the provisioning list?": "您真的要从供应列表中删除此节点吗？",
    "Do you really want to replace this node?": "你真的要更换这个节点吗？",
    "done": "完成",
    "Done!": "做完了！",
    "Door locks, garage doors": "门锁、车库门",
    "Download logs": "下载日志",
    "dropped": "掉线",
    "DSK": "DSK",
    "Enabled": "启用",
    "Endpoint": "终点",
    "Enter group name": "输入组名",
    "Error": "错误",
    "Example:": "例子：",
    "Exclude device": "排除装置",
    "Exclusion active": "排除激活",
    "Factory reset": "恢复出厂设置",
    "factory reset procedure": "擦除控制器的所有配置。",
    "Factory reset?": "恢复出厂设置？",
    "failed": "失败了",
    "Failed to scan QR code": "无法扫描二维码",
    "fast and secure": "快速安全",
    "firmware update failed": "升级失败了！",
    "firmware update no wait time": "该设备现在将重新进行了采访。",
    "firmware update successful": "固件的更新是成功的！",
    "firmware update wait time": "该设备将重新采访了{0}秒钟。",
    "firmware update wake up": "你可能已经醒来的设备。",
    "firmware update warning": "警告：使用在自己的风险！ 我们不采取任何责任，如果你的设备不工作之后更新。",
    "For devices without a DSK. Authentication of the inclusion happens on the device instead of in ioBroker.": "对于没有 DSK 的设备。",
    "Forget all information about all nodes and re-interview them. Battery-powered nodes might need to be woken up manually.": "忘记所有节点的所有信息并重新采访它们。",
    "Forget all information about this node and re-interview it. Battery-powered nodes might need to be woken up manually.": "忘记有关此节点的所有信息并重新访问它。",
    "Generate key": "生成密钥",
    "Group": "组",
    "Group name": "团队名字",
    "Groups": "团体",
    "Heal network": "医治网络",
    "Heal network finished": "愈合的网络中完成的",
    "Healing network": "修复网络...",
    "Healing the network was successful!": "网络修复成功！",
    "hosted port tip": "您还可以使用'tcp：//hostname：port'格式连接到托管串行端口。",
    "Include device": "包含装置",
    "Inclusion active": "包含活动",
    "Installed version": "安装版本",
    "Invalid network key": "无效的网络密钥：必须为16个字节（32个十六进制字符[0-9，a-f]）",
    "It will be included automatically when it announces itself.": "它将在宣布自己时自动包含在内。",
    "Legacy door locks without S2 support": "不支持 S2 的传统门锁",
    "Legacy switch compatibility": "改善与传统交换机的兼容性",
    "Lighting, sensors, security systems": "照明、传感器、安全系统",
    "Like S2 Authenticated, but without verification that the correct device is included": "类似于 S2 Authenticated，但没有验证是否包含正确的设备",
    "Name": "名称",
    "network key confirm": "这将复盖现有关键和适配器不能够与已列入安全的设备。 你想继续吗？",
    "network key tooltip": "16字节进制形式(32字0-9，a-f)。 没有空间，没有逗号，而不导致'0x'.",
    "Network keys for secure communication": "用于安全通信的网络密钥",
    "Network map": "网络图",
    "no": "没有",
    "No devices present": "没有设备",
    "No encryption": "无加密",
    "no file selected": "未选择文件",
    "no multicast S0": "安全 S0 中包含的节点不能用于多播组。",
    "no multicast S2": "尚未实现对包含在 Security S2 中的节点的组支持。",
    "Node": "节点",
    "Node %s was added successfully!": "节点 %s 添加成功！",
    "Node %s was removed from the network!": "节点 %s 已从网络中删除！",
    "Node is not ready": "节点尚未准备好",
    "Node successfully added to provisioning list": "节点已成功添加到配置列表",
    "Nodes": "节点",
    "Non-secure": "不安全",
    "none selected": "未选择",
    "not requested": "没有被要求",
    "Note: Applying a different region might take a few seconds.": "注意：应用不同的区域可能需要几秒钟。",
    "OK": "好的",
    "Only use S0, even if S2 is available. Allows including devices that require security but don't behave correctly during S2 inclusion.": "仅使用 S0，即使 S2 可用。",
    "Open log in new window": "在新窗口打开登录",
    "opening camera...": "打开相机...",
    "Or drag an image file here": "或将图像文件拖到此处",
    "Pause auto-scrolling": "暂停自动滚动",
    "Pause logging": "暂停记录",
    "pending": "待定",
    "Please choose an inclusion strategy": "请选择包含策略",
    "Please choose which of the following security classes to grant to the new node.": "请选择以下哪个安全等级授予新节点。",
    "Please enter the 5-digit PIN for your device and verify that the rest of the device-specific key (DSK) matches the one on your device or the manual.": "请输入您设备的 5 位 PIN 码，并验证设备特定密钥 (DSK) 的其余部分是否与您的设备或手册上的匹配。",
    "Prefer S0 over no encryption": "比不加密更喜欢 S0",
    "Preserve state names": "不要覆盖状态名称",
    "Provision node": "供应节点",
    "Put your device into exclusion mode": "将您的设备置于排除模式",
    "Put your device into inclusion mode": "将您的设备置于包含模式",
    "Re-interview all": "重新面试所有",
    "Re-interview all?": "全部重新面试？",
    "received": "已收到",
    "Refresh node info": "刷新节点信息",
    "Remove failed node": "删除故障节点",
    "Remove node?": "删除节点？",
    "Remove this node from the network.": "从网络中删除此节点。",
    "Removing or disabling an entry does not automatically exclude the node.": "删除或禁用条目不会自动排除该节点。",
    "Replace device": "更换设备",
    "Replace failed node": "更换故障节点",
    "Replace node?": "更换节点？",
    "Replace this node with a different one, keeping the node ID.": "用另一个节点替换这个节点，保留节点 ID。",
    "Requires user interaction during the inclusion.": "在包含期间需要用户交互。",
    "Restart the controller, e.g. when it hangs": "重新启动控制器，例如",
    "Root device": "根设备",
    "Root endpoint": "根端点",
    "Save association": "保存关联",
    "Save group": "保存组",
    "Scan QR Code": "扫描二维码",
    "Secure": "安全",
    "secure, but slow due to a lot of overhead": "安全，但由于大量开销而缓慢",
    "Security": "安全",
    "Security class: %s": "安全等级：%s",
    "Security classes": "安全类",
    "Security S0": "安全 S0",
    "Security S2 when supported, Security S0 as a fallback, no encryption otherwise.": "支持安全 S2，安全 S0 作为后备，否则不加密。",
    "Security S2 when supported, Security S0 only when necessary, no encryption otherwise.": "支持安全 S2，仅在必要时安全 S0，否则不加密。",
    "Select at least 2 nodes": "选择至少 2 个节点",
    "Select QR code source": "选择二维码来源",
    "Select serial port": "选择串口",
    "Select the correct region for where you are. Using a different region may be illegal.": "为您所在的位置选择正确的区域。",
    "sent": "发送",
    "Set RF Region": "设置射频区域",
    "Settings": "设置",
    "SmartStart": "智能启动",
    "Soft reset": "软复位",
    "Source endpoint": "源端点",
    "start firmware update": "开始固件更新",
    "Start logging": "开始记录",
    "Statistics": "统计数据",
    "Status": "状态",
    "Subscribed to logs...": "订阅日志...",
    "Successfully added SmartStart device to provisioning list.": "已成功将 SmartStart 设备添加到配置列表。",
    "switch compat tooltip": "用'currentValue'覆盖二进制和多级开关的'targetValue'状态，以使其保持同步",
    "Target endpoint": "目标终点",
    "Target node": "目标节点",
    "The association could not be deleted!": "该关联无法删除！",
    "The association could not be saved!": "关联无法保存！",
    "The controller does not support SmartStart!": "控制器不支持 SmartStart！",
    "The device is already included as Node %s": "该设备已作为节点 %s 包含在内",
    "The device is now being interviewed. It might take a while to show up.": "该设备现在正在接受采访。",
    "The group could not be deleted!": "无法删除该组！",
    "The group could not be saved!": "无法保存该组！",
    "This is not a failed node": "这不是故障节点",
    "This is not a SmartStart QR code. Use the devices tab to include this node.": "这不是 SmartStart 二维码。",
    "This is not a valid Z-Wave QR code": "这不是有效的 Z-Wave 二维码",
    "This node is already on the SmartStart provisioning list": "此节点已在 SmartStart 配置列表中",
    "This should only be set for debugging purposes.": "仅应将其设置为调试目的。",
    "timeouts": "超时",
    "Type": "类型",
    "Undo changes": "取消更改",
    "unknown": "未知",
    "Unprovision": "取消预配",
    "Unprovision node?": "取消配置节点？",
    "Unsubscribed logs...": "取消订阅的日志...",
    "Update configuration DB": "更新配置数据库",
    "Update Firmware": "更新固件",
    "Update for configuration DB available": "有可用的配置数据库更新",
    "Updating configuration DB - please wait...": "正在更新配置数据库-请稍候...",
    "Updating the configuration DB failed!": "更新配置数据库失败！",
    "wake up device": "请醒过来的设备！",
    "WARNING: Make sure that the node is reset before attempting this.": "警告：在尝试此操作之前，请确保节点已重置。",
    "WARNING: Only do this if you no longer have physical access.": "警告：仅当您不再具有物理访问权限时才执行此操作。",
    "When a node announces itself, it will automatically be included within 10 minutes.": "当一个节点宣布自己时，它会在 10 分钟内自动加入。",
    "Wipes all configuration of the controller. All connected nodes will be orphaned and have to be reset and included into the new network before they can be used again.": "擦除控制器的所有配置。",
    "Write a detailed logfile": "编写详细的日志文件",
    "yes": "是的",
    "You can try this if the adapter does not start after updating to 2.3 or higher.": "如果更新到 2.3 或更高版本后适配器没有启动，您可以尝试此操作。",
    "Z-Wave Logs": "Z-Wave 日志",
    "Z-Wave supports the following security mechanisms:": "Z-Wave supports the following security mechanisms:"
}
